最後都佢都係放唔低個ex

雖然一齊咗淨係幾個月但我真係好愛佢
佢依家決定放棄我同翻六年嘅ex一齊
我真係好傷心 我以為我將來會有佢
但最後都係冇 算啦我諗我將來會過得更好

等

嗯

你幾歲？

係咪真係咁值得等

19歲佢24,雖然仲有好多機會 但我真係好愛好愛佢

你指等邊個？

等到 自己都覺得後悔 就走啦

噢 我指等下一個對象
我順其自然 有其他人好過佢 我就會move on

初戀 6年？ 有時初戀未必係最後 做人唔好望返轉頭 等黎到頭來冇意思 過來人

啱呀 我好灰 佢就係放唔低
算啦 不過佢都係好愛我 只係放唔低責任所以離開我
唉 我順其自然

唔好幫佢講好說話啦 冇意思架 只係俾自己好過啲既藉口 之前我都曾經咁諗過 仲蠢到好偉大咁成全
佢地 到頭來自己後悔架渣

佢哋結咗婚？我都無得後悔咗我無成全佢哋呀只係佢好決斷離開我

得罪講 而家同你講咩都冇用 但你要明白你輸左啦 真話係難聽架啦 但都要接受

唔係 我而家都係21 佢同我同年 我成全左佢地之後
佢地一齊左好短時間 兩三個月就散左
但我真係好後悔 推左個女朋友俾人

係呀 輸得好切底
心很累and痛

你唔追翻佢？

到而家兩年幾 我都仲未徹底放得低佢 even中間拍過拖 而散既原因都係因為放唔低 唔想傷到第二個

....好慘 你唔找翻ex？

我知佢而家單身 但好多野唔係真係咁易話做就做
順其自然啦

唉 好灰 ... 好残酷 你幾時會放低呀

第一 驚 第二散左再一齊返感覺會唔同晒
Even 佢冇野 我都有野 第四唔想再面對佢一次
之前分手 覺得自己講既說話好難聽

咁點解唔move on

真係唔知 兩年幾啦 中間未同前任之前 做人approach 都覺得自己未ready好 到見到前任 曾經以為前任會令我放低個 誰不知都係放唔低

有人approach 我 sorry打到一舊舊

點解放唔低佢？

好努力嘗試去move on但係move on唔到

...我唔理解 你哋一齊咗幾耐

回憶唔算多 但呢個女仔性格真係太好 同埋感情得來不易 比初戀更初戀

比初戀更初戀？

識左二年 等左一年 決定去追佢 之後一齊左幾個月

啲人成日話初戀好美好 又咩又咩咁 但我想講佢唔係我puppy love但我覺得同佢一齊係最開心

當你水泡試下新鮮感咋

個陣唔識諗啦 時應時唔應 要佢既時候好想見到佢
其他時間鐘意應就應 但人大左 變左好多

Waaa .... why broke up?

不如追翻佢？解開心結

Yea maybe

一匹布咁長 但真心既個陣我覺得自己襯佢唔起 而家睇返都覺得自己中學個陣點解會有女朋友 到而家個人唔同晒反而唔係係而家呢個時候遇到佢 真心個陣中學覺得自己好7 人大左離開左中學 個樣變晒 而家叫做都oo地k 會有人黎approach 心態都唔同左

.... so bad ....
追翻人啦

不了 deserves Better 無論佢定我都係 除非佢自動同我傾返計 但真心你睇完我細細到改變到而家就會明白點解我會咁既諗法

....move on la gum

唔係咁易架 講不嬲都易 做到既我一早做左 唔洗而家係到講野

Move on tg la但搵個啱既人係好難

唔開心就唔開心幾日就好 唔好好似想當年我咁 頹左半年 諗返起個個semgpa 創新低

佢應承我會陪埋今年
其實佢同ex未officially 一齊 我唔介意做水泡

真係好蠢 咁做又有咩為呢 放開手 俾自己更好選擇啦

等自己放暑假先傷心可能會好啲

咁做有咩意思 遲早既事 愈早面對唔好咩 結果都係一樣

我唔想影響成績and I need time to move on

同你講summer 會更傷心 一個人冇野做就會諗黎諗去 寧願而家用其他野麻醉自己

我諗我會去旅行

Just give u suggestion 加油啦 你選擇左咁去 唔好後悔就得 但只係覺得長痛不如短痛 自己痛不如佢痛

多謝你呀 可能係唔想太快接受現實

多年後回首，莞爾一笑

係既 你可以既 但我個陣真係咩寧都唔想做
好廢咁過日子 之後覺醒係因為覺得唔可以俾自己咁落去
要改變自己even外型衣著 唔係為佢 係為自己

加油 真係唔好好似我咁move on唔到 個腦都依然係得佢 even有其他比佢更好既過黎approach

Agree , we should always improve ourselves

其實如果你哋一齊翻都已經唔係之前嘅感覺了

Yes one concern 加油呀你 有咩野想知同諗唔通就返黎呢個post啦

但正常人都會好似我咁留戀咁耐 你實唔會好似我咁傻

痴線咩

搵個sp囉

散咗真係好難一齊返 大家都有條刺 解決唔到
等時間過 放低咗 揾另一個啦
利申：復合過 但最後都係散

上過床未？如果上過應該玩完返去

wa以為個post係自己開
過來人黎
同你情況好似
但我後尾決定長痛不如短痛
Block左佢
因為係唔會有結果

呢段感情就好似sad ending既戲
中間愈多開心回憶
結局就喊得愈慘
所以唔好再俾自己沉淪啦
盞愈難行返出黎

就算一齊個陣好開心
但你見唔到佢個陣會好冇安全感
成日諗住佢同個正印做緊咩
對你一齊做既野
你又會諗佢對個正印係咪咁
執著黎痛苦既只有自己

冇人會可以開心做人水泡架傻妹
冇愛情可以容納第三個人
只可以話你地有緣冇份
雖然好辛苦
但要學識放手啦
狠心d
只有自己先可以救到自己

屌...好似我
最終都係同番ex 亦都係同左佢個零月

都係5 6年既ex

你有冇後悔..

好傷心 我想同佢做翻朋友因爲佢性格好好

你指ex?

以為自已開po
唔同既係佢只係當我水泡，無真正鍾意過我
只有我全心全意愛佢，想令佢放下情傷
結果 ?咪又係搵番ex

好心痛 咁佢依家同ex點?

係咪畀左個處人？

冇

幾年前同ex拍拖，佢一直放低唔到佢ex，呢個問題令到我地嘈過好多次
到最後，佢識左第二個男仔，飛左我，一直好穩定咁拍拖拍到依家

之後我就開始明白，世界根本無話放低唔放低，只係你當下既眼前人，究竟你有幾愛佢
你係愛既，乜野ex都好，根本唔會影響到你段感情；你係唔愛既，個ex就會係一根無形刺